離開香港定留低

屋企人好想一齊走
但我一方面擔心外國生活 自己能力唔知應唔應付到
另一方面女朋友又走唔到 唔捨得離開佢
好似一走就段關係就凍過水咁
一諗到要為左走佬放棄佢就好唔開心
唉

屋企人去適應先
你留喺香港搵錢
同條女結婚後再考慮一齊走

離開香港
留喺九龍

但會唔會而家唔走遲幾年冇得走

真係有機會

去台灣呢？

講得出依句就知你係on9

我一樣 女朋友唔趕得 拍左七年
但一諗到依個決定會影響我同我後代既命運 就決定無論點都走

女朋友唔走得*

你去邊先？
女朋友係唔想走定唔走得？
無人知道未來會發生咩事

問下條女有咩諗法
如果屋企人咁想走
一定係送咗佢哋走先
有時間就同條女去簽紙註冊
第時帶女朋友走都方便啲

英國
女朋友一黎麻麻地英國
二黎又冇錢過去讀書
同埋本身距離結婚仲有好多年
佢唔想好似all in咁簽紙同我走
擔心有咩事會乜都冇曬
唉 唔知點講

爽 又一pair準備分手 開心~

我會走

女唔一定一世

如果女朋友對你咁重要
睇嚟最好嘅方案都係屋企人走先 你留香港
完成學業努力搵錢
經濟能力有返咁上下
條女跟你走嘅意欲都大啲
起碼去到英國唔洗捱生捱死
but你真係要有信心可以同條女行到結婚

至於會唔會過幾年走唔到
好難講 咩都有機會發生
最緊要係自己識醒水
儲下錢 唔好亂洗
依啲時候有錢傍身絕對係好事
加油啦

有得走好走
遲走就變北韓

共勉之

屋企人主動話走已經好好，我想走都冇得走

我都係咁嘅情況只係無女朋友

唔好話過幾年， 過幾個月都唔知咩事啦， 有得走梗係走啦， 如果係真愛嘅， long D 一樣會開花結果

同感

條女姐係為左香港啲錢 唔走
交税俾政府打人？

係走唔到

總之係唔交稅香港嘅方法
如果想響香港工作
睇吓目的地有無double treaty
報個邊稅 好過益林鄭臭閪派俾新移民